8.18 全人類比政府既最後通諜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

首先想講 呢幾個月以黎前線義士辛苦了
8.18 好希望係全人類比林鄭同中共既最後通諜
無論你係 和理非 定 前線 定 兩邊都係都好
所有人出哂黎遊行
我希望8.18 會係純和理非既回合 遊行完後唔會有任何衝突
既然二百萬零一人都推唔倒惡法 就出夠二百五十萬 甚至三百萬
以下我會講原因 同埋有咩可以做

原因
1. 中共唔會係暴力下妥協
其實明眼人都睇到 林鄭只係一隻旗 佢話唔到事
話到事既係中共 而中共好明顯 佢唔會向暴力妥協
因為咁樣會係國家既恥辱
但唔係話暴力無用 而係8.18會係一個好好既契機 比中共作回應
如果 經過呢幾個月黎咁多既衝突之後再一次既和理非遊行
中共都唔能夠回應香港市民果五大訴求既話
我地先再將行動升級 換向話講8.18係全人類比林鄭同中共既死線
亦可以話係最後既一次和理非行動

2. 話比國際聽 香港人未失去理智
雖然我地唔想承認 但我地人手阻住遊客登機 點都會令到佢地不滿
甚至之後假記者同公安 國際或多或少會覺得香港人失去理智 用私刑
所以 8.18 經過咁多次衝突之後再一次最大型既遊行
可以話比全世界聽 香港人從來都無變過
無論受到幾多黑警虐待 香港人始終都係香港人 依然都係咁高質
搞到香港咁樣既地方既 唔係高質既香港人 而係呢個仆街既政權

3. 未進化到全民皆武
8.11 已經見到 班狗已經無哂人性 直頭唔係人
對待前線如同殺父仇人
唔係話勇武唔得 我地係人多
但未去到全民皆武既地步 佢地有哂裝備 有哂武器
硬碰硬只會敵傷一百 我傷一千
可以上前既只會愈黎愈少 尤其是當班狗為左捉你可以不惜一切
更重要係8.18 想全世界既焦點擺番係五大訴求度
我知大家依家都好嬲 好想清算班狗
但五大訴求更重要 有左五大訴求先可以令到班狗真正為自己既所作所為負責

有咩可以做
1. 所有人將重心擺係8.18度 要令到淺黃深黃都出哂黎
知道今次係和理非最後一次最大型既行動
文宣盡全力宣傳8.18

2. 暫時停止佔領機場行動 就算佔幾多日都好
林鄭都唔會無啦啦有朝一日訓醒覺開左竅去滿足我地既訴求
反而我地可以出黎既人數只會愈黎愈少
好似14年雨傘運動咁 始終要入機場都唔係方便
更何況在港既遊客都唔可以無條件咁等落去 佢地只會愈黎愈不滿

3. 隨時做好林鄭同中共既立場依然不變既準備
如果最後通諜既遊行都唔能夠令呢個政權讓步 咁香港人就唯有自求多福

其實件事過左咁耐 加上班狗做到呢個地步 又警黑合作
要歸邊既應該都歸哂邊
我相信有好多本身中立既 點都會有唔認同班狗既所作所為
我相信最大既民意係企係我地呢一邊
所以超過二百萬零一人唔係無可能

但如果政府經過8.18之後依然執迷不悟 咁唔好意思
香港就只有一條路走

光復香港，時代革命

pushh

push~

推推推

推一推

訓唔著
推下

200%支持818要500%和平遊行 理性散去

推~~~

推

光復香港 時代革命

我有個疑問而家到到都好多鬼，我基本上可以話你聽818一定會有鬼
我地到時咁點應對好

如果大家有個共識係8.18係和理非既主場
我地真係出黎和平遊行
班鬼可以做到啲咩?
佢地愈敢搞破壞 愈顯得佢地係鬼

但今日打記者打救護單嘢我睇唔透，係咪鬼嘅所謂

我都睇唔透
依家已經愈黎愈難分

當大家都喺適當時候做適當嘅事
有人唔適當就指佢出黎
激烈反應一定係鬼

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

Push

唔好亂捉鬼 亂話激烈反應就係鬼
只係過左今大家都有一個共識 就係勇武既時機同底線 仲有絕不分化
當一個人做出不合時宜既事情既時候 只好大家都去提醒佢 提唔醒就只好帶佢走

記住 冇帶台冇糾察隊就得

push